[comment]: # translation:outdated

[comment]: # ({new-3a1b4ec0})
# 6 Массовое обновление

[comment]: # ({/new-3a1b4ec0})

[comment]: # ({new-66063302})
#### Обзор

Используя массовое обновление, вы можете изменить любой параметр для
нескольких триггеров за один раз, что спасет вас от необходимости
открывать каждый отдельный триггер для изменения.

[comment]: # ({/new-66063302})

[comment]: # ({new-00b96653})
#### Использование массового обновления

Для массового обновления каких-либо триггеров, выполните следующее:

-   Отметьте триггеры из списке для обновления
-   Выберите *Массовое изменение* ниже списка
-   Отметьте атрибуты для обновления
-   Введите новые значения для этих атрибутов и нажмите на *Обновить*.

![](../../../../assets/en/manual/config/trigger_mass_update.png)

*Замена зависимостей* заменит существующие зависимости (если они есть)
на новые, указанные в массовом обновлении.

[comment]: # ({/new-00b96653})
